泛民議會抗爭幕後軍師應該諗定6月9~6月12所有策略

見第1次議會抗爭打得咁靚
原班人馬諗定6月9~6月12所有策略實冇死

其實應該玩留守佔領
即日散band就真係浪費哂成個國際大風向

即日散band即係話俾國際聽香港人唔關心

其實佔中有冇得諗？
但當年佔中算係半個學運 而家香港未有一個組織似當年學民思潮咁帶得起成班年輕人 唔計泛民

泛民最近有出過聲？